係大陸網睇到中美貿易戰睇到既雙方條件

呢種條件傾得成就有鬼

不如直接開戰好過啦

共狗根本唔想簽，一味拖

推

佢係國民面前緊係扮勁啦
實際上侵撚小佢一陣已經要跪安

跪安吧

支那就係想偷埋軍事科技